感謝林鄭 又助攻人權法案

國會做嘢啦 兄弟

Twitter Reddit Facebook 要人

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！